粉嶺有人跳火車軌？

屌！放工先黎跳。

玄野計

交數

放工跳先多人注意

最好車到佢半身不遂做植物人

唔好咁口賤啦樓上果幾個

月台焗撚到
On撚99，放工加埋夏天

屌佢老尾 放工繁忙時間先去跳軌
玩乜撚野

有人進入路軌

終於開車

佢老味真係識玩

全車都要沙田落車
邊條hihi玩野

停左起大學十分鐘 岩岩先開車

懷疑有人走入路軌範圍

屌

好似唔講得R.I.P.

而家係大埔卡死左，d車清嗮客

懷疑？走入？

好撚憎呢d語言藝術

條友變左肉碎未

情況如何？開番未

太和落左成車人，上返下一架車，依家就到粉嶺又停低。

唔怪得係咁廣播叫人唔好走入路軌
平時唔會

開就開。站站停

咁係公司OT下先

屌 又累人累物

賤得過跳軌果d?

老老實實 捉返條友咪正常開車
次鳩次搞咁耐

係紅磡站

喺粉嶺等咗五分鐘到有架吉車嚟咗，龜速行車中

7月14唔好亂講野

有邊次真係行落路軌架？

去到大埔墟又停

同車 停左唔郁

樓上好多大陸仔搭東鐵

依家郁返

屌你老味大埔墟就走啦

未上車唔好撚上。。。

停左喇又 早知唔搭火車

有咩自殺方法會俾連登仔接受

好彩今日無ot準時走無事

自切J

東鐵粉嶺站有人闖路軌 列車服務受阻

港鐵東鐵線發生事故，晚上6時許，粉嶺站有人闖入路軌，港鐵職員進入路軌尋找。所有途徑粉嶺站列車需要慢駛，總體行車時間要平常多5到10分鐘，市民乘搭東鐵出行時需預留充裕時間。

一收工就去自殺

條友影裙底事敗所以跑落路軌

阻住港豬放工

下？認真？

港畜們屌完聽朝咪又乖乖地搭返

屌係屌跳軌條友唔係屌狗鐵

岩岩開返車，行行下撞左一嘢唔知乜黎，出面又天黑....

On9

咁佢做獨市生意可以點？

一個人的犧牲犧性了一群人

嗰條友落地獄啦

屌 大圍冇車

火車唔係站站停仲得了？

落到車啊終於，比平時用多廿分鐘

講真, 朋友做車長..

係，我岩岩係月台，有個英勇阿叔kick撚低佢之後就衝撚入路軌

咁條友瓜左未？

難聽啲講 呢啲人真係快啲死

依家好似係到搵緊佢囉...
所以全部車都要慢行..

向太和方向走定係上水方向走？

要走都走左啦。

gantz

Feel 到lok lok聲嗎

屌咩依家係沙田等極都等唔到車

架車喺沙田成個字都未開

你去咩方向呀？我係架車到 等左好耐都唔撚開

影裙底快撚啲死啦

東鐵特急

九龍塘又有？

捉到一定要佢坐返十年八年

死唔死得？ 唔死 打柒死佢

逐步回復正常 即係捉到佢?

想出閘回水都唔比 站務話架車仲行到 等下喇

但係我出閘佢寫住不扣減車費喎

九個字前問

你係邊出

屌沙田往紅磡冇車呀

上水

個站務蝦9個

屌你老母點解唔死去上水跳造福香港?

個站務蝦9我 好撚唔公平

係咪開番

審都唔駛審。全香港社畜一致判佢有罪，即時行刑

死左祝佢落地獄
唔死祝佢植物人 屌

連登之前仲話一定要揀番工放工時間跳
阻著啲港奴港豬
極多正評

但上面D 留言好似唔係好Buy

番工果啲人邊得閒正評啊 正評得都心智未成熟未出黎做過野既

連登仔咩都得個講字

今次連登仔做出黎但又被屌
仲有放工時間紅隧大塞車，都係正皮幾百

前者正評果啲搭巴士
後者搭地鐵

呢d post 又觀賞到世界公民香港人的文明發言

男子東鐵粉嶺站偷拍裙底被揭發 跳軌逃走累列車服務受阻

豬欄生活係咁，你唔係想啲豬可以有幾文明。

狗鐵說好的幕門，月台環境改善，乜鳩都冇，直趕印度上火車嘅情節